求婚介指

想問i-primo係咪同tiffany, 卡地呀果d同grade?
睇D色30分都要去到2萬尾3萬, 仲未計介台

Tifanny要有石好貴，要石買其他啦
上年去六福買D色90份都係4萬

我冇入tiffany睇, d人話連石係兩倍以上
以為iprimo係中價, 點知都咁西利, 但佢d介款係吸引d

budget?

其實我都定左係iprimo買, 因試到佢睇中邊款
想知呢個牌子係咪去到t牌c牌果個level者